中國軍機又繞台 台空軍戰管廣播超霸氣：「中共軍機注意，你已進入我中華民國防空識別區，立即右轉脫離。」

【獨家原音】中共軍機又繞台 空軍戰管廣播兩字回應超霸氣

建立時間：2019/01/24 16:10

中共空軍戰機與海軍艦隊，近期頻繁在台灣周遭空域與海域進行繞島航行，我空軍戰管人員只要發現共機進入我方防空識別區，就會立即透過空中無線電廣播，要求共機轉向離開。今天上午10點起，有業餘無線電玩家錄到空軍戰管人員的廣播，特別的是，戰管人員廣播內容雖有固定格式，但今天的廣播語氣堅定，音調更充滿強硬，尤其是多次霸氣說出「注意！」兩字，聽來更讓人有振奮之感。

今天上午10點01分，我空軍地面戰管人員發現有中共軍機侵入台灣東南方防空識別區，立即透過無線電廣播：「中華民國空軍廣播，位於台灣東南海域、高度8100公尺的中共軍機注意，你已進入我中華民國防空識別區，立即右轉脫離。」

比較特別的是，今日戰管人員廣播時，語氣堅硬強定，還不時在特定字句上加重音量，聽起來氣勢十足。

戰管廣播在10點01分、11點36分、11點53分都有進行，中共軍機位置都在台灣東南方海域。過程中，只有在10點09分，有一個模糊的回應說：「....離開。」但無法確定是否為共機飛行員。
[url]
5[/url]

中華民國唔係包括大陸咩

開機動雷達照射共匪啦

「中華民國空軍廣播，位於台灣東南海域、高度8100公尺的中共軍機注意，你已進入我中華民國防空識別區，立即右轉脫離。」

咁客氣叫中共

應該叫共匪

都仲係好客氣
叫共狗好D

點解一個平民都可以聽到軍用無線電，唔會有加密咩

應該叫中國

邊撚個同佢 hand shake key exchange

對外點加密
唔通國民黨軍隊比埋 decrypt code 比共產黨

如果係船
直接用大聲公使乜加密

可能人地測試緊隱形戰機呢.
心諗: 乜你睇到我咩.........

笑左，加密咁警告你?

應該要radar lock 之後開火

你共軍唔開火打爆佢?

下次試下咁講
如非投誠,請立即右轉脫離

無線電膠

錯曬

係 121 or 243mhz 調幅無綫電，買架 airband radio 任聽唔駛批准，發射先犯法

yes 但佢最近都經常用中華民國總統